簽名師+twitter戰線入! 澳洲手足就黎比人踢出校喇

今次唔係標題黨

澳洲UQ
有個好有心既外國手足好支持我地
成日打twitter文宣仲有出席活動

今日佢出左個tweet話UQ想踢佢出校因為支持香港

入去留言support啊!!!!!

同埋簽聯署啊

Done

入嚟支持文宣手足

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

好心大學咪咁小氣
況且當初仲要俾錢教人proxy返澳洲
結果curfew攬炒唔駛返工返學

已簽

Cls 奶共奶到癲撚左

我純粹覺得strategic 殺一儆百係件好戇鳩嘅事
除非另有目的，火水救火

啱啱諗住開帖 唔該絲打!
呢個澳洲學生之前有份起訴中國駐澳洲總領事
而個總領事Xu Jie係昆士蘭大學嘅名譽教授 所以絕對係政治打壓

推啊

要搵澳洲媒體

後尾俾返7K要人地走
彩你都戇鳩

俾錢買degree啫
contents差不多年年loop
上唔上lectures 都冇所謂

咁都仲有tutorial要上 雖然都係好濕鳩

上tutorial仲要堆濕鳩pre-work
tutor唔識Sulfasalazine個structure係乜仲要當面用google
既然有得用google
駛撚你教

有俾7k咩
見有啲u話俾financial support
但根本個requirement好高 唔會申請到

印象中新聞有講
叫你返屋企再remote教學

cls